女朋友日日都要飲津路

好貴

津路

上大陸買一箱返黎

一箱一箱買6蚊唔洗

自己沖啦

6蚊1枝

點沖

佢生日，你可以考慮送一箱津路

好過佢每個月買一次手袋
師兄凡時有得有失

有link救巴打荷包

飲緊睇呢個post

飲得多會唔會傷身

狗飲

好浪費錢
自己沖又天然又平
好怕飲呢d假野

打j多都傷身啦 你會唔會唔打

琴晚佢仲話想用津路黎沖涼 點算

飲得多會生腎石

假？有冇source

過客別墅?

唔好嚇我呀

你女朋友前世係地盤佬

沖茶飲？

等睇女朋友生 腎者之石 你問我答
叫佢戒左佢啦

我都曾經有懷疑過

佢拎住支津路係咁灌個樣...

好驚佢會要我手袋入面都要裝支津路

好女仔，娶得過

飲得多 生腎石

有冇巴打知邊度有津路溫泉浸

係公司沖 用茶包都好簡單姐
雖然都係無茶葉咁好 但好過支裝先
成日覺得支裝有化學野 又色素咁
我出街都好少飲喱d 好間中一次

茶葉要差先用去做樽裝
通常都係頭頭尾尾 核核突突個種
靚茶葉一早拎去賣單罐

好簡單，買多幾箱俾佢浸浴。有得浸又有得飲，你女朋友識玩

浸住津路屌閪

咖啡因縮胸

奶西有冇津路味

無錯 ，樽裝茶係茶食物鏈最底層

佢女朋友係地盤佬

你女朋友會唔會係我ex

聽太多會胃痛

識飲一定飲津路

晒錢，又唔環保！

made in PRC

連made in china 都唔敢大大方方寫出黎， 垃撚圾

你個名

我都覺 佢飲完我就唔想錫佢

唔怪得之啦...

睇完好想飲

傻西先日日飲

地盤佬要咁大波做乜

肥仔波

我成日飲。
車仔茶包or陸羽茶包得唔得？
係飲茶會生腎石，定係飲津路會生腎石？
我飲嚟提神

女朋友~日日都要飲津路~

幾蚊支姐都買唔起咩

爽健美茶先好飲

我都日日飲

去ztore 買啦，送貨好準時

沖一次涼唔知要幾多支津路呢

曲線曬女

你睇住佢身體
日日飲都唔好
尤其是呢d 添加左好多化學野既飲品

都唔明捧到津路 上天做乜

其實隻隻都差唔多架啦

一箱箱買

地盤三行
入行必備

飲完會大波

真心咩

Ex都好鍾意
成日飲會變長腿

轉飲十六茶

7仔貴好多